成班廢淡出晒黎

股樓咪又繼續升

利申：廢淡